【葵涌】石籬連儂牆

商埸巴士站果邊，有個後生守緊，呢區好多廢老麻煩咁多位幫下眼，有咩我都會即刻過黎

商場

吳家超老衲屌你老母

有冇人搞事?

有個女仔話之前有人搗亂，而家尚算和平

lm

推~

車站都有

區選求大家出黎投票
反擊民建聯班撚屌

我頭先收工都見到2個女仔係到整緊牆
過去寫左幾句 同講左句加油
2個妹妹話叫左林紹輝幫手
良心區議員

大家有咩事就幫下手
可以即刻落黎幫手

好似拆左一幅？

屌你石籬深藍到仆街 快啲搵人守

真？

成區都死廢老

幫推有用Post

Checked.
Safe NOW

近2張綠色綠色椅個幅拆左，民建聯啲人投訴

Ching 好彩無影到我

好多廢老

推！！！好驚安蔭個幅都好快無

推

上！最好去埋石排個邊貼

民建聯真無恥

守撚住！

全區都要

石籬有人守？安蔭真係好多廢老 驚聽朝都捱唔住

聽朝搞先

有事記得搵林紹輝

拆咗，都仲會有，心不死

全區都係廢老+大陸人

岩岩睇過，巴士站應該守到，大把學生經

拆完仲有，同我地比

拆一痴十

安蔭要小心班廢老同工賊會梁子穎

梨木樹仲未有

全個邨都係廢老

梁子穎

日日係咁派野

如果附近返工既有資源既搵人印100張痴哂上去。

推到上熱門！ 遍地開花！拆一貼百

見到梁子穎喺到影相，同班學生傾

【求救】安陰工聯會區議員視察連濃牆

自推

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快消化

仆街 身為安柱生睇完成篇野200-300字
都係得吠吠吠吠。。。。

希望聽日就見到！

照cm繼續屌柒佢 想冷卻一日就收工？收皮就有佢份

屌犬已成習慣，佢地當見唔到。無用

#FUCK THE POPP

POPO

辛苦哂

都唔好比件事咁快冷卻，傳媒都要睇下市民想睇咩先報

我地繼續炒熱佢，傳媒先有得繼續報

Poshhhhh

Lm 同村友

去幫手寫下野， 企起到都好， make 到noise

Have printer? Can print those pic?

石籬人 加油

住咁撚耐，無撚見過呢條打靶仔

冇printer,會唔會寫啲針對區內問題既野有用啲?

啲老人家睇唔明啲字， 最好多圖多字最好

平時成日派野， 梗係多。
所以更加要人守。

當初比D撐警暴徒拆左一幅，依家搞到區區都有
真係多謝佢地

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

黑白影住先
1:06am 有石商secure 影左幾張相 ， 影完就走左
Keep updating.

要PRINTER!!!,聽日要見到有！

多字佢地冇咁好心機睇，我覺得city民主牆個種"小心你個女"呢啲幾好

有冇石蔭巴搞

估唔到石籬都有

聽日支持下

Thanks.

聽日要見到有圖！

Pishhhhh

熱門

咁多位巴絲無論住邊都好
唔好咁specific 講自己住邊頭
多一份保障

嘩 聽日黎睇下先!

葵涌村已有

我住安柱男更衣室， mom post 黑警夠疆黎隻抽

反黑警大行動

轉至安蔭post

[突發] 安蔭呢個老人村竟然有連儂牆！！！

凌晨兩點幾俾人拆咗啲memo!!!!!!

支持！石籬定石蔭搞都會黎！

安蔭
石梨
梨木樹

深藍到仆街

聽日希望會有一千張貼返上去。

遍地開花 出錢出力

睇下10隻藍廢老夠唔夠一個黃青抽。

聽日要有圖！

小弟唯一一次係佢拉選票個陣見到

一定要揾人守 勁多廢老

安蔭已被拆

Safe
4:01

現場唔夠膠紙

之前民賤聯派咗件張燁媚黎想入侵石籬
上次區選爭啲俾佢偷到雞
唔知係咪去咗做雞
呢期又整件袁潤洪黎

廢老 痴線佬 新移民集中地

好撚大風， 要三重痴鳩實啲紙

低收入+新移民+mk集中營

邊個未訓既，屋企有膠紙有無性趣拎落黎。

5大訴求，無一回應

人手頂置

要有圖片支援！

Pish

石商出面有癈老寫左暴徒, 快d搵人係前面寫"警察係"

死廢老咁早就開工！？

根本成個葵涌區都係廢老集中地

勁多癈老院

廢老集中地 好快玩完

死灰復燃

有無現場圖？？

現場咩環境

唔好死守，葵涌區太多廢老
佢地黎搞既就盡可能自己轉地方
Btw 樓下播 now tv
個Security 係咁屌 d 狗亂咁打人

係現場 但好似冇人守

一陣過去寫返張
唔好死守,拆一貼十

[請置頂] 遇上警察搜查宿舍／屋企6問6答 video版

咩環境

每棟好似都統一播now

Pishhh

暫時睇嘅人多無人攪,保安間中有行過去睇下
不過好多都濕哂,仲有廢佬拎紙仔寫字
不過寫暴徒

茶記播nowtv咁罕有
btw唔好爆餐廳名 你講左近自己

唔係茶記呀屌，係屋村炸

成個區都係南亞聚居地，搵幾個嚟幫拖啦

整緊長輩圖應付班廢老 放心

已走 走嗰陣好多老人家睇緊

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

林紹輝係明白人, 71冇割仲清醒過西卿西雲
五區公投個時都知佢好野黎

依樣真
佢好有heart做野
最記得打風果次佢好幫邨民

相反睇下班仆街民建聯

石蔭有無得搞 李世隆條肥鳩見到就想嘔

李世隆
郭芙蓉
郭玲麗
袁潤雄
==========================
李家超
梁子穎

唔撚想再見到班冚家產再出現

咁係暴徒前面貼警察是

瞓左冇睇, 李世隆唔係話起高架鐵路咩
不過肥堅同徐生雄輸自己攞黎, 懶將軍

想數下條仆街當初啲政綱睇下做咗幾多樣

林紹輝真係好正
成日見到佢出黎派野比呀婆
反而呀家超都未見過呀除左投票個日

連儂牆加油，好開心係石籬見到

連儂連儂連儂連儂

梁國華唔生性 上次好似輸少少

2015年區議會選舉點票工作如火如荼，葵青石籬南卻爆出有選票失蹤。該區選舉主任表示，投票總數為7千多，但點票後發現只有6千多張選票，1千票不翼而飛，現已封箱，正尋求法律意見。該區有兩名候選人，分別是民主黨的梁國華及新民黨的吳家超。

仲有5個有心人守住

已印300張彩色圖，
放工去痴

有得搞，有無興趣一齊搞

上而層擋風雨膠袋拆走左？

希望放工仲見到

石蔭有嗎？

我願望係黑警死全家

你搵到佢先算

岩岩路過發現，估唔到廢老地區都可以遍地開花

有
現場得2個女仔守住
係商場對面

G持

[葵涌]石蔭連儂牆

點樣可以趕走大波蓉
之前徐生雄太垃圾

石籬果幅係邊 唔見既

開左新牆

估唔到石籬都咁多戰友 平時出入都係廢老多，原來我唔係孤獨架

加油呀

石蔭都整緊

推推

感謝同路人

吳家超垃圾
未選到就日日見到佢
選完就潛左水

石籬人加油

重要唔要物資？

推，死灰復燃 星火燎原

頭先收工經過留左紙條, 大家加油

老衲癡咗

需唔需要物資?轉頭落黎

石蔭商場對出都有

光復大宋

原來你條傻鳩就係老衲

終於見到真身

幾時到葵涌邨，仆佢個臭街班大媽係度跳咩春xiao蘋果，搞到似屯門大媽我屌吖

啱啱寫左野
一落車見到小朋友係到派memo紙 好感動 辛苦了
問左有無野要幫手但話唔洗
如果有需要幫手可以tg我

自己整啦巴打

好多差佬捕住

原來石籬都有咁多巴絲

納dee以前自爆左住石籬

係
好多人出左黎簽到

有需要可tg 隨傳隨到

大家一早知

小弟膽粗粗想有個屬於葵青巴絲嘅平台，對於社區有咩意見都可以上去發表吓意見呀，如果有啲咩需要幫手都有個照應吖嘛，我哋除咗係街坊，仲係戰友!

#拆一掛十

搵村長就岩啦

石籬連儂牆被搞

更新。巴士站嗰個有怱被破壞左

石籬人 推。
收工再黎。

老衲打撚死你

衲dee快去幫手

推!

小弟膽粗粗想有個屬於葵青巴絲嘅平台，對於社區有咩意見都可以上去發表吓意見呀，如果有啲咩需要幫手都有個照應吖嘛，我哋除咗係街坊，仲係戰友!

#拆一掛十

好靚

知唔知咩人整？

石籬巴士總站 近站長室條樓梯

整返好？ 今朝比人撕爛左

俾人整爛左，今晚七點 (即係陣間） 幫幫手整

#拆一貼十

老納出黎一齊食馬記炒米再隻揪OK?

利申 馬記打手

只會幫襯穆斯林

石籬人

前街坊輕輕一推

裝修完？

其實係邊穆斯林

屏富徑明德大廈地下

屌幅牆越黎越大
感謝你地連夜守護

利申岩岩經過既淺藍衫巴打

小妹喺呢度多謝某石籬村長俾咗好多意見同方法安蔭！安蔭連儂牆終於重建！石籬街坊都可以上嚟支持吓！
位置：巴士總站對面

你地要好好珍惜村長呀

警察開槍瞄頭！

裝修完一排啦

馬記豬扒炒麵

今晚再貼

一票不投民建聯
警察開槍瞄頭
支持成立獨立調查委員會

有冇戰友update吓而家嘅情況?

今朝行過睇都建在

👍👍👍👍👍好嘅

石籬人撐撚住！

加油！
如果深藍區係咪應該用佢地嘅思維溝通呢？
寫天佑香港守護自由呢啲字眼佢地只會覺得後生仔搞事，不如集中宣傳社會信用制度禍害 + 新移民為福利為避開共產黨而千辛萬苦落黎香港，如果香港與中國無異咁佢地黎做咩

語氣切忌批判，否則冇人聽得入耳
宜多用反問引導佢地發現問題有幾切身

進化左做長輩連儂牆

啱啱落左去，見到有老人家等車係度睇

好痴線

岩呀
得村長做野